一支白花油屌打市面上所有蚊怕水

咁撚垃圾都拎出嚟賣

其實藥膏藥油係有用過蚊怕水
係班19港女嫌人朕味難頂之嘛

以前去新加坡參觀濕地保育區
人地搽蚊怕水
我搽鄒健平安膏
結果莫講話蚊，人都唔敢靠埋嚟

會唔會惹蜜蜂?

香港邊到搵咁多蜜蜂過你

而且應該唔會

已經搽左白花油12年
不知幾正 無野做都會拎黎索下
蚊怕水臭到

利申 白花油打手

支持白花油

道友

白花油廠好心醒水就整噴霧裝啦 肯定一野收哂啲辣殺蚊怕水皮

和仔見到呢條橋唔洗多謝我 寄翻一箱半箱比我就卵

白花油好香喎
頂嗰啲乜嘢天然蚊怕水野紅茄香茅油真係好臭

香定臭見人見智 防蚊效果先係重點
我懷疑蚊怕水真正用途係浸死隻蚊先有效

笑出聲
利申惹蚊撚 用開蚊膏

香茅油都ok防蚊
不過會惹蜜蜂 大家小心d

索到啲人都怕左我
唔索周身唔聚財

勿相認

btw 用左咁多隻蚊膏
止痕方面
泰國青草膏>港版白花油>>泰版走珠裝白花油>平安膏>>無比敵=紅色盒木瓜膏

市面上普通蚊怕水係好廢
用開行山蚊怕水
又香檸檬味
又有效

泰國嗰啲會唔會冇咁多化學成分？
唔識嘢屌細力啲

得罪講句 蚊帶同蚊貼一樣係辣殺
我搵條橡筋浸白花油都屌打佢地

白花油陣味好好索
利申 都係白花油打手

巴打

人怕水

可能唔關藥膏事

紫花油呢咁？

用緊handmade蚊怕水，幾勁

好多年前跟團去埃及，個領隊同埃及警察打好關係唔係靠塞錢，係派白花油，佢地當係寶

用過歐護未？